## Описание

Репозиторий хранит результаты поиска и тестирования библиотек для работы с базой (PostgreSQL, MSSQL), XML и SMTP.
Также вмещает тестовые проекты для каждой либы. 
Результаты всех тестов по всем либам находятся в файле Requirements/libs_ans.txt

``` 